====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai ensuite utilisé une méthode de sites tests Confort urbain : les quais de la Garonne à Bordeaux
Entity Name (Type) :: Bordeaux (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Confort urbain (MISC)
Garonne (LOC)
Bordeaux (LOC)
Total entitiy counts: 3

